一個香港 只有一間香港大學

同恒大差不多

哦

一個城市
只有一間城市大學

地球係hku領先

一種中文 只有一間中文大學
香港科技 只佩有科技大學
一個城市 只有一間城市大學
百年樹仁 只有一間樹仁大學
一堆能人 所以有能仁大學

其他諗唔到

傻西瓜

夾硬黎

地球上所有城市係城市大學領先

一種管理 只有含管大學

樓豬想講明德大學?

能人能仁 笑撚到我

一個嶺南 只有一間嶺南大學
一個浸會 只有一間浸會大學

一個深圳 只有一間中文大學

I大 >> Hku >>> others